呢場係一場持久戰

黎緊呢幾日就係G20峰會
相信大家一定都係好谷住啖氣想呢幾日一齊發力向政府施壓
但其實單次既抗爭行動係唔會令中央政府讓步的
對於中央黎講香港係一個共產黨不能完全控制的「問題」地區
佢地係極難會在有關香港的問題上讓步 因為呢個係佢地少有既弱點
要做到令中央讓步必須要長期抗爭
令中央意識到呢次事件係一個會令佢地長期流血遭受損失既傷口
必須要止蝕 讓步
作出行動避免令傷口繼續流血蒙受損失
因此個人認為目前既當務之急係唔好灰心同保持團結
而家既國際形勢同雨傘果陣唔同
中共係貿易戰中持續受打擊
如果香港壇野平息唔到佢地係一定會讓步防止美國不斷借此施壓打擊中共
所以呢咁多位
就算聽日後日大後日既行動全部無聲無氣都唔好灰
中共最想既就係我地自己灰自己散
佢地反而最驚我地chur落去
就算社會上有懷疑既聲音都唔好打擊到自己
要有耐心向社會解釋 即使最後佢地依然屌我地廢青都好，唔好灰
呢個係好正常既 係民主社會一定會有不同既聲音
就算佢地幾膠都好 都要有一個耐心聆聽既態度
我地依家做既野
正正就係為左社會以後能一直有不同既聲音
人人都可以自由地屌鳩人
總而言之
香港人 加油！
加完油 屌政府老母！
屌到無力既 再加油！ 再屌！
屌到佢服為止！

Sor for 1999 加自推

推！聽日26/6見
——————————————
推POST 唔好回覆！ THANKS!

推
//

由於聽日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
//

加油呀香港人